---
aliases:
- ../announce-3.5.6
custom_about: true
custom_contact: true
date: '2007-01-25'
title: KDE 3.5.6 tillkännagivande
---

<h3 align="center">
   KDE projektet släpper sjätte översättnings- och serviceversionen av den
   ledande fria skrivbordsmiljön.
</h3>

<p align="justify">
  <strong>
    KDE 3.5.6 är översatt till 65 språk, förbättringar i renderingsmotorn
    för HTML (KHTML) och andra applikationer.
  </strong>
</p>

<p align="justify">
  <a href="http://www.kde.org/">KDE projektet</a>
  tillkännager idag KDE 3.5.6, en serviceversion för senaste generationen av
  den mest avancerade och kraftfulla skrivbordsmiljön för GNU/Linux och
  andra UNIX. KDE innehåller nu översättningar till 65 språk, vilket gör
  den tillgänglig för fler människor än de flesta proprietära mjukvaror
  och kan enkelt utökas till fler språk av de som vill bidra till öppen
  källkodsprojektet.
</p>

<p align="justify">
  Den här serviceversionen innehåller ett antal buggfixar i KHTML,
  <a href="http://kate.kde.org">Kate</a>, kicker, ksysguard och ett stort
  antal andra application. Viktiga förbättringar inkluderar stöd för compiz
  som fönsterhanterare med kicker, sessionshanteringsflikar i
  <a href="http://akregator.kde.org">Akregator</a>, mallar i
  <a href="kmail.kde.org">KMail</a> meddelanden och nya summeringsmenyer i
  <a href="http://kontact.kde.org">Kontact</a> vilket gör det enklare att
  arbeta med möten och uppgifter. Översättningen har också fortskridit med
  särksilt den
  <a href="http://l10n.kde.org/team-infos.php?teamcode=gl">Galiciska</a>
  översättningen som nästan fördubblat sin täckning till 78%.
</p>

<p align="justify">
  För en mer detaljerad lista över förbättringarna sedan
  <a href="http://www.kde.org/announcements/announce-3.5.5">KDE 3.5.5</a>
  från den 11e oktober 2006 se
  <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog3_5_5to3_5_6">KDE 3.5.6 Changelog</a>.
</p>

<p align="justify">
  KDE 3.5.6 levereras med en grundläggande skrivbordsmiljö och femton övriga paket
  (PIM, administration,  network, edutainment, utilities, multimedia, games,
  artwork, web development and more). KDE's prisbelönta verktyg och
  applikationer är tillgängliga på <strong>65 språk</strong>.
</p>

<h4>
  Distributioner med KDE
</h4>
<p align="justify">
  De flesta Linuxdistributioner och UNIX inkluderar inte nya versioner av KDE
  omedelbart men kommer att integrera KDE 3.5.6 in sin nästa version. Besök 
  <a href="http://www.kde.org/download/distributions">denna lista</a>
  för att se vilka distributioner som inkluderar KDE.
</p>

<h4>
  OM KDE-PROJEKTET
</h4>
<p align="justify">
  KDE-projektet består av hundratals utvecklare, översättare, grafiker och andra bidragsgivare över hela världen som samarbetar via Internet. Gemenskapen skapar och distribuerar fritt en stabil, integrerad och fri skrivbords- och kontorsmiljö KDE tillhandahåller en flexibel, komponentbaserad, nätverkstransparent arkitektur och kraftfulla utvecklingsverktyg, som erbjuder en enastående utvecklingsplattform.
</p>

<p align="justify">
  KDE, som är baserat på Qt-teknologi från Trolltech, är ett levande bevis på
  att utvecklingsmodellen av programvara med öppen källkod enligt "basarstilen"
  kan resultera i förstklassig teknologi likvärdig eller överlägsen den den mest
  komplexa kommersiella programvara.
</p>

<hr />

<p align="justify">
  <font size="2">
  <em>Varumärkesnotiser</em>
  KDEs och K Desktop Environments logo är av KDE e.V. registrerade varumärken.

  Linux är ett av Linus Torvalds registrerat varumärke.

  UNIX är ett av The Open Group registrerat varumärke i USA och andra länder.

  Alla andra varumärken och rättigheter refererade i detta dokument tillhör respektive ägare.
  </font>
</p>

<hr />

<h4>PRESSKONTAKTER FÖR YTTERLIGARE INFORMATION</h4>
<table cellpadding="10" align="center"><tr valign="top">
<td>

<b>Afrika</b><br />
Uwe Thiem<br />
P.P.Box 30955<br />
Windhoek<br />
Namibia<br />
Phone: +264 - 61 - 24 92 49<br />
<a href="&#109;a&#105;l&#116;o:&#105;&#110;fo-&#0097;&#0102;r&#105;&#99;a&#x40;k&#100;e.&#111;&#x72;g">info-africa kde.org</a><br />
</td>

<td>
<b>Asien</b><br />
     Pradeepto Bhattacharya<br/>
     A-4 Sonal Coop. Hsg. Society<br/>
     Plot-4, Sector-3,<br/>
     New Panvel,<br/>
     Maharashtra.<br/>
     India 410206<br/>
     Phone : +91-9821033168<br/>
<a href="ma&#0105;&#108;to&#00058;inf&#00111;-&#97;&#115;&#x69;a&#x40;kde.or&#x67;">info-asia kde.org</a>
</td>

</tr>
<tr valign="top">

<td>
<b>Europa</b><br />
Matthias Kalle Dalheimer<br />
Rysktorp<br />
S-683 92 Hagfors<br />
Sweden<br />
Phone: +46-563-540023<br />
Fax: +46-563-540028<br />
<a href="m&#x61;il&#0116;o&#x3a;i&#x6e;fo-&#00101;&#00117;rope&#64;k&#x64;&#x65;&#00046;o&#x72;&#00103;">info-europe kde.org</a>
</td>

<td>
<b>Nordamerika</b><br />
George Staikos <br />
889 Bay St. #205 <br />
Toronto, ON, M5S 3K5 <br />
Canada<br />
Phone: (416)-925-4030 <br />
<a href="&#109;ai&#x6c;&#x74;&#x6f;&#0058;i&#x6e;&#0102;o&#0045;no&#0114;t&#104;&#0097;m&#x65;&#x72;i&#x63;&#x61;&#x40;k&#x64;e&#46;&#0111;&#x72;&#x67;">info-northamerica kde.org</a><br />
</td>

</tr>

<tr>
<td>
<b>Oceanien</b><br />
Hamish Rodda<br />
11 Eucalyptus Road<br />
Eltham VIC 3095<br />
Australia<br />
Phone: (+61)402 346684<br />
<a href="&#109;&#x61;&#x69;&#x6c;&#x74;o:&#105;&#x6e;fo&#45;&#x6f;c&#101;&#x61;&#110;ia&#064;kde&#00046;org">info-oceania kde.org</a><br />
</td>

<td>
<b>Sydamerika</b><br />
Helio Chissini de Castro<br />
R. Jos&eacute; de Alencar 120, apto 1906<br />
Curitiba, PR 80050-240<br />
Brazil<br />
Phone: +55(41)262-0782 / +55(41)360-2670<br />
<a href="ma&#105;&#x6c;&#116;&#x6f;&#x3a;&#0105;&#110;&#102;&#x6f;-&#00115;&#111;ut&#104;&#97;&#x6d;e&#0114;&#x69;ca&#0064;&#107;d&#x65;.&#111;r&#x67;">info-southamerica kde.org</a><br />
</td>

</tr></table>